政府宣布11月22日後本地確診經聲明病人可獲發5000元「恩恤津貼」！

搵快錢 $5000

富婆去跳舞HAPPY中招都有津貼

第4波永續措施

冇左$200勤工 算唔算減少收入

加埋腥港人回港免檢
爆得

即係要做資產審查先有錢派？

屌個個都可以聲明架啦究竟佢地有冇腦

口水股聽日會突破高位

中左有5000奬金

接慣例應該叫特惠
不過仲慣乜鳩例依家

請no pay leave咪得

基層定義係

中完又可以攞錢去叫鴨

依, 中鳥!!!!!!

喺香港冇權就係基層 蟻民㗎啦

因留院治療而減少收入

廢老：放心囉果5000啦

擺明送錢畀班死廢老

自雇 / 有工作 + no pay 假

沒特權就係基層

中撚完仲有抗體又5000 fatfat了

廢老: 直頭去民政處聲明自己有武漢肺炎,又贏

咪係囉，咁唔老黎

個名好撚閪, 新聞處officer 執7左去啦
恩恤金

非香港居民呢

ptgf/ptbf咪發達？
叫g/app有津貼

新移民

都啱啦 中咗武肺唔死都難 唔死都跳得1cm 同死咗有咩分別

綜援一家fat fat

深圳河以北班人應該諗緊有冇灰色地帶

政治文宣，之前係用「一次性津貼」/ 「單次性津貼」
避免日後再叫政府放水

不過依加跟共產黨用感情性用字，共產黨恩賜你架，咁姐

見尋日同今日咁多人排隊先郁少少字眼

計哂數派錢比9千個返香港既人喇

話自己手停口停就得，呢班手停口停撚最惡

醫武肺no pay leave喎
個個打工都有得恩恤

唔通個賊會同人講 自己偷左野咩ON99

失業點樣減少收入

公平d講，佢哋中左呢5000可能變帛金。。

公務員咪唔可以

好番可以再叫 再拎再叫 永動機

要請一日no paid